Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em JavaScript:

```javascript
// Declaração de uma classe
class Pessoa {
  constructor(nome, idade) {
    this.nome = nome;
    this.idade = idade;
  }

  // Método da classe
  saudacao() {
    console.log(`Olá, meu nome é ${this.nome} e eu tenho ${this.idade} anos.`);
  }
}

// Função assíncrona
async function buscaDadosUsuario() {
  try {
    // Simulando uma busca de dados no servidor
    const response = await fetch('https://api.example.com/usuario/1');
    const data = await response.json();

    // Criando uma instância da classe Pessoa com os dados obtidos
    const pessoa = new Pessoa(data.nome, data.idade);
    pessoa.saudacao();
  } catch (error) {
    console.error('Erro ao buscar os dados do usuário:', error);
  }
}

// Chamando a função assíncrona
buscaDadosUsuario();
```

Neste exemplo, temos uma classe `Pessoa` que possui um construtor e um método `saudacao()`. A classe é utilizada dentro de uma função assíncrona `buscaDadosUsuario()`, onde é feita uma requisição para uma API (simulada) e os dados obtidos são utilizados para criar uma instância da classe `Pessoa` e chamar o método `saudacao()`. Caso ocorra algum erro durante a busca dos dados, uma mensagem de erro é exibida no console.

Este código mostra uma estrutura complexa com a utilização de classes, funções assíncronas e manipulação de dados de uma API. Claro que isso é apenas um exemplo e a complexidade do código pode variar dependendo das necessidades do projeto.